(突發)大量特區前局長及前民建聯立法會議員前住長洲視察,已出動大量鐵馬及膠帶圍封現場

現場更出現大量市民

做咩show呀
都撕爛曬面皮啦

牛焗腸

咁多劉肛華

星期六？長州藍絲有難了，做唔到生意

劉生一定係為咗盡心服務市民,先至會消瘦咗咁多,真係要多多保重身體啦

R.A.P🙏

係呀,今日嚟

擺咁撚多個做乜

無局長做就視察定民情,準備攪2000平安包團用嚟當蛇齋餅粽派,拗返個立法會議員嚟做都好丫

多都唔緊要,但係咁多擺撚完但又揾膠帶圍封佢,個沙灘又因為武漢肺炎停開,都唔知佢放嚟做乜

上面行人路又有欄杆,即係上又無得掉垃圾,下又無得掉垃圾

拉

成班去東堤，然後集體自殺呀，

屌，load 咗一陣先明

長洲旅遊業要人